民賤聯嘅葛佩帆同陳勇 將會到機場

隔離post睇到

Push

佢地實行特別通道啦

假狗博士